袁彌昌：你有良知大哂呀？

#彭卓棋vs袁彌昌 #去片睇睇袁博士名言 #做過佢學生恥與為伍
【袁彌昌：你有良知大哂呀？】

早幾日搞搞下反國安法街站，有義工同我講隔離「希望聯盟」袁彌昌都喺到搞街站。 我見袁彌昌話哂都係我以前係hku教我IR嘅老師，咪好似完咗Lecture走過去叫佢簽個名支持反對國安法。 佢答我佢地聯盟立場係「無奈接受」。 都算，但袁博士一句：「你有良知大哂呀？」。 Sorry，當刻太多太多畫面喺我腦海中浮現，我真係忍唔到XX呢位老師（我應承咗何致宏 Louis HO Chi Wang議員唔準爆粗）。

可能袁博士太專注國際關係各種患得患失嘅博奕，需面面俱圓。 但我想講，香港現在的形勢係是非對立、對與錯、黑與白嘅分野。 良知係咪大哂我唔知，但不用良知作基礎為出發點嘅政治立場與論述，都是政治幽靈，混淆視聽。

香港大學的「明德格物」係要把德性彰顯，窮究事物原理。 德性又怎會不是良知？ 格物又怎會不知道政權的本質？

#又中間超人？ #希望聯盟假希望 #政治幽靈 #沒有良知的知識 #袁彌昌
#袁爸爸請出山同袁仔仔講幾句

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

Btw政事台

同共產黨談判

無奈接受，即係人地強姦你果陣你唔好反抗只可以無奈接受，咁都叫俾希望香港人

俾人拎住ak指住個口黎強姦，無錯係無奈，但無人叫你接受，無奈接受強暴,連叫都唔準叫多聲

袁爸返去教仔啦

日日出來9up托咩

搞掂你個藍屍仔先話幫香港人啦

你個仔就真係日日幫緊香港人衰退啦

呢啲騎牆撚最陰濕賤格，又要奶共又要扮中立，被質疑時就玩語言偽術，被踢爆時就發爛渣。

袁爸咪一樣 表面上話好憎建制共產黨

暗地就覺得個仔藍屍思想係自由冇所謂

咁我就可以話共產黨做既野都係自己啦

點解個老豆咁有智慧，但個仔咁on9, 自稱中立又娶容海恩

得罪講句, 娶得容海恩就知咩料啦, 真愛咩唔通

你咁講即刻黃絲仔女搞唔掂藍屍父母就唔好出黎抗爭？

之前傳係搞鳩左容嬸，大左肚，焗食左

不如搵埋李柱銘組黨

抗爭果d黃仔女都會直屌自己父母係藍喎

袁爸夠撚膽咁屌咩

今時今日黃藍都唔會再交流啦
更何況再頭家唔駛見

硬係要搵野黎批鬥
袁爸出咁多片又去做國際遊說
但唔屌個仔就俾你話係藍

你同blm啲左膠去搞邱吉爾有咩分別
痴鳩線

係思想上我地唔同意都好，只要對方唔做仆街野，都應該尊重對方

我地反對，恐懼國安法，正正就係因為佢以言入罪，連思想既自由都冇

我覺得依種犬儒批鬥文化真係毁滅人性

條女正

有良知同大晒係無關係，但無良知就肯定係仆街

明槍易躲，彌昌難黃